[推到完場] 法國 對 阿根廷 (6)

登機

仲有幾分鐘就登機

亞古獸入多球都冇用

4:3

登機了

唔係平啊

呢D咪身價

打交

有冇法國台LINK
想聽歌

主其他

豬蛇無故食牌

係咪要上演mma?

又係隻弱智鏝狗

牙路

都係差球

!!!!

屌好緊張

wow，最後啦！
球王登基定登機

要落機啦

Otamendi狗黎

鉸剪腳

阿古路

1球，快！

好撚緊張

一分鐘一粒

點解針對基佬

咁遲先入

屌輸一球登機

想打交？

4 3

屌 都話9射有用

打完交冇晒時間

美斯 唔關我事

希望唔洗出動木棍

美斯終於識郁啦

太遲喇

沒品到

晒時間

泰奧雲上年26g18a

嘈左成分鐘

一早出亞古獸就唔會輸啦

屌你出阿古路正選洗撚輸咩

光頭佬屌你成堆好牌唔撚識用

4：4未？

一打交架d nigga 衝住去

去拍廣告搵真銀好過啦

鏝打獌

奧達文迪

豬腦真係豬腦

收皮

次次goal就1001

輸一球咁少

奧達文迪真係狗都不如

打緊架

美沙好波

唔會和掛

奧達文迪真係仆街 上次克羅地亞已經係咁

完

美沙個垃圾做過乜

阿根庭成日輸波又輸品

屌

美斯落場 等於 打少個

咁得閒打架 快d入多球啦

晒自己時間

美沙

美斯真係唔似隊長
啲球員想打交嗰陣唔係分開佢地
都無哂影嘅

今年美斯真係無陰功
果班真係豬隊友黎

狂賀球王美斯登機

蓋清買好多？

on9仲係度晒時間

真係登機了

頂住呀 入多球

完啦屌

同意 哂時間

比曬機會都無啦

MEZA比狗屌

入左就神

ok 登機

美斯果下軟腳

小花 唔洗驚今晚牙郎同你登機

咪撚係，好撚無品

奧達文迪上次對克羅地亞又係咁 真係狗嚟

有預感兩大球王登機

毒撚格

輸波輸品 狗黎

Otamendi係咪買左法國贏?
咁樣浪費哂啲時間?

臨完場都要殺曬啲讓球

美斯廢撚到

法國連冇咗C朗嘅葡萄牙都贏唔到 邊隊四強 高下立見

狗黎，對格仔已經有一球

可能登機了 順便退埋國家隊就好

On9訓底左仲ban人一腳

輸波輸品

美沙我屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!美沙我屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!美沙我屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!美沙我屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

無可否認真係好撚刺激

臨尾真係罪人

完了吧如無意外

垃圾陣抵輸啦

想點球王美斯今場入左幾多球

奧達文迪件垃圾好似第二次專登省人

正選出牙路洗撚輸

亞軍停d球員真係好垃圾

馬斯先係真隊長

返屋企鋤老婆

登機
早D用阿古獸唔好，meza

爭d

88美斯

屌！嗌乜撚野交

一早出阿古路啦

抵輸啦亞軍廷

其實阿根廷呢場都叫超水準

可惜撞正法國

奧達文迪最後一刻都要玩鳩美斯

美沙屌你老母

無腦又無品

一代球皇bye

小花隊輸波打人

癡線，訓咗喺度都要省一腳

無撚品

仆你個街美沙、fazio

出埋D傻閪登機去拍廣告了

法國佬咪又係遲多幾日登機

最尾係無美沙腳多補左腳
整到粒波飛起左？

世界盃淘汰賽無入過波嘅球王

柏華特打得幾好

阿軍廷 收皮

美沙真係屌你老母，場場出 場場都冇撚用

美斯有撚用

精神中撚左條主其他

耳仔

亞古路 大巴拿打後備

傻鳩教練

入過一球

美沙同個教練死全家啦

文素基治都食左佢一腳

正路賽果

小花可能機場等埋牙朗呢

超 邊撚度超

咁既陣黎講？

keyman話普巴隱形

驗下眼啦on9

老婆 我番屋企啦

兩個10號差好遠

返香港拍廣告啦

妺妹仔

陣間就到球王朗登機
包皮上位

屌你老母光頭教練

幾點有機走？

有邊個領隊聰明到擺季季英超入波雙十ge 阿古路打後備

你擺希古恩都正常 阿古路都唔撚用

又退出國家隊了

喂 幫我call的士去機場
飛機上同我準備定lays

有無有now既手足講下keyman宜家既心情

Keyman收皮啦

打交定打波

美沙真係

打電話訂機票

已預辦登機手續

佢全場都咁講
好撚酸

點撚樣擺人嫁...

王者正式登機

好撚煩 美斯交足貨都要比人屌

覺唔覺好睇程度唔輸比西班牙對葡萄牙？

成班阿根廷咁老 點同人踢 美斯都唔夠法國10號跑

終於見到大巴拿

最後個下無重播,我想睇下點樣印到飛哂機

點解正選會果個咩巴禾，仲要落後緊出美沙
希古恩唔出，阿古路又變左後備上陣，大巴拿以為佢冇入選

如果由94到而家每次世界盃黎睇

阿根廷就係咁上下

呢個美沙踢緊咩隊
好難得見到有條咁既垃圾
睇咁耐世界杯佢真係數一數二廢
我屌你老母 早出阿古路好過

今場亞軍庭踢到咁脫胎換骨，贏盡掌聲

唔見老馬既

啱啱省普巴嗰個係邊個黎

係咁架喇

算啦

屌究竟有無人知大巴拿衰乜

過之而無不及

臨尾個下入到真係

Otamendi係咪買左法國贏?
明明追到第3球，氣勢未絕
他咁樣踢落去，又無品，有浪費哂啲時間

好撚狗

衛信個廣告要轉人啦

咁都叫交足貨

爭D

叫做踢咗場好波，反而冇乜嘢

太靚仔

剩係得最尾個球叫有交貨囉

痴撚線
咁都叫得美欺一個人
有迪馬利亞，有阿古路
唔好講到真係美欺一條友carry

阿古路真係交足貨
但係美沙

美欺任攬

老婆我依家登機返黎,預埋我飯

兩球助攻呀清

上半場踢防中 戰術好on9

成班唔知嘈乜On99 快撚D踢好撚過啦

下屆 阿古獸 迪馬 希古恩 天使 美欺

唔知重剩幾多

佢傳比美沙果球呢

為反而反
都唔係睇波定睇戲

喂 呀真啊？

迪馬利亞咪得果一腳遠射
全場D出波罰球全部都比唔撚到
同2014年一樣

19歲(登基)

仲有美沙BB撐住

美沙真係廢到嘔 阿根廷始終中場唔夠法國硬

睇到好嬲

真心 美欺已經算係咁 佢點都30+你唔好用10年前既佢黎比 對住班咁既隊友 踢依個位 仲出到波交到波 落點靚 仲要有埋運

但佢班隊友後防廢撚到

2球助攻你想點

美斯嗰球腳軟射成咁 真係抵佢登機

係其他人carry美欺
睇佢射門果腳就知佢廢

換洛河又話人炸彈

屌 唔係佢 阿根庭出咗局啦
個fazio回傳咪仲炸彈 on99

迪馬係到但天使唔係到？

以咁的排陣黎講算超啦

好似係美沙補左腳
炒起左球波

死茅閪

執返少少

法國攻得好靚 亞軍廷，美斯正常番 但整體差一班咁

講真 阿根廷都算係咁啦
踢到街場咁 16強都仲係到夾緊
但係都入到法國3球 條後防要檢討下

仆街 點解唔一早出阿古路呀 吊

其實美斯叫交足功課，有兩球助攻
雖然第1球係-6嘅，仲有球半單刀射比龍門

皇馬用牙朗單換新球王

一個都唔應該有

唔知牙朗會唔會同美欺機場見呢

最黎入左基沙文就食得屎
贏緊2球自己起碼停左2次反擊

D人純粹想睇球皇柒
根本唔係用個腦諗

美沙係度

望一望法國隊長 究竟佢捨得轉會去強隊未

中場唔勁又要學人打假9
對面法國咁快仲打高位防守

唔好登機住 等埋我老友

FOX sports 都係咁話

獨立隊

2022世界杯再黎過

應該全退

兩球助攻都講到冇用，究竟係咪真係盲反到咁？

阿根廷趁機大換血仲好
美斯仲踢既話，都唔知仲得唔得
再見了球王小花

佢係話美斯已經做左一個人可以做既野，唔係話佢一個carry.

美斯就真係隱形啦屌 屌你老味踢咁鳩多年都可以淘汰賽未入過波

喂！我要飲蒙牛呀

包皮74yrd

唔換戴拿巴

美斯死攬件美沙 算唔算抵死

嬲係嬲佢心態 球王行行企企 阿古路仲似球王

如果4:4加時, 換走哂基沙文包皮點死

森柏奧利炒得

今睇佢表現真係比班力架完爆 力架有速有腦

買左4萬幾個個巴打點算

中前場贏幾多都唔夠後面輸啦
光頭佬d垃圾調動都唔係第一日都懶得講

最後個球真係

屌你老母 死都唔出dybala

做乜鬼

美斯變左美沙

美沙有咩用

訓左冇睇
10年前美斯carry阿根廷捧左幾多隻盃

點解唔出阿古獸正選呢？

送美斯登機

亞古路出到嚟真係交足貨

咁肯撚定光頭佬示愛失敗，美沙受溝

搵人同我做低美沙條垃圾

有冇人睇得清楚最尾果下係點？

好想睇下keyman 點講

送美斯落地獄

馬斯查蘭奴真心毒瘤

西瓜阿古唔撚係正選on99

仲有西瓜因 大巴冇出

唔出大巴拿ok
唔揀伊卡迪無問題
屌你老母呢件美沙咩意思

教練 on9
班 阿甲仔 又廢

就算 出到線
八強都 收皮

大巴拿做錯咩

希望老馬下屆出黎帶隊

來,我們大家為美屍哭喪3分鐘

條後防唔執執佢
法國打多場都係番歸

咁ge款 點打葡萄牙/ 烏龜

算鳩數啦
佢地中目中阿朗先係最強架
美斯個班唔係豬隊友

點解唔阿古路正選 後備pavon

美斯

搵佢打正前真係玩鳩佢，冇中鋒

美斯個下無軟腳

又或者最後唔係MEZA射

可能真係和到加時

講真 4:3唔樣衰啦...

法國4腳傳到入波果球睇到阿根廷班人幾撚hea

咪輸過鑊甘

咁多場都無咩用仲用佢
又唔用戴巴拿

摩納哥會唔會後悔賣平左Mbappe 比PSG
如果done deal嘅話

錯啦
陣間阿朗柒左
佢地又會一齊笑阿朗

我覺得美斯依家真係要開始轉型 佢速度慢左好多 變相一扭幾個能力差左唔少 見佢fake仲係好勁 但fake完爆唔過 如果佢拉後踢 直頭做少d攻門 幫手分波可能可以踢耐好多 fake完比 唔好成日自己向前 真係老啦 跌曬watt

係要死攬阿甲仔，同讓人半臂有咩分別

本身就應該要大換血，阿根廷仲留d咁老既球員出黎，實死
最多係以老帶新

得 教練on9得未 唔出大巴 亞古

Lo Celso

我諗住法國會456
4-3 已經跌哂眼鏡

條友踢中超踢到回哂塘

烏龜就係
葡萄牙咪同阿根廷情況差唔多
一人球隊

波衫又可以特價了

呢樣我同意wo
唔係話佢無貨交, 係佢心態唔撚似一個隊長
撐佢都咁話, 又唔逼又無火

美斯最後一場世界盃

後防屎到爆, 法國啲力架營養過剩爆發力勁到呢...

呢個真
隊友又豬
前面3個又攻極都差少少
後防好少少都話唔定會好啲

4:2 果時諗住反擊整多幾粒

佢條垃圾由外圍賽個陣就已經炒得啦

阿根延 揀人問題

兩條淫女

唔打亞古獸正選...抵輸啦

有球係咪佢響中間想扭兩條友俾人一拍拍到仆街？

美沙桐都有用過佢

美沙，光頭佬我屌你老母

meza同pavon呢2條友自斷阿根廷右路

換個龍先

連續十鳩幾場都唔同陣
重要國家隊 點撚樣搞呀

後防得一個25歲，全部over 30
點夠跑？

人始終會老 今場佢跪地個球就好明顯係 佢俾人圍kick出去 自己出身再接 個樣落點仍然好靚 但人地一夾佢已經無力射/無力落西 只能直出俾龍接實

美斯今場都行行企企？

包皮勁撚到

冇可能出啲垃圾做正選

大巴拿係咪屌左小花老婆 所以唔比出

諗住會5:2 完場
法國都踢得幾省水省力

冇2億半唔洗唸

阿根廷入到3粒算係咁啦

美斯完全係賣蒙牛廣告果個樣
「我係美斯，我射失過波」

捉住光頭佬往死裡打

法國回防咁撚快
唔通衝入去甩波咩

揀個教練 已經錯咗第一步

迷包了

抵啦
熱烈支持垃圾廷出局

法國後防有大問題，呢樣真

全世界都覺佢地教練on9啦

個教練出pavon唔出阿古路/大巴拿真係令人費解

葡萄牙連對住morroco都畀人禁住黎打
算9數啦

老實講阿根廷後防真係冇人冇辦法
但dllm前場希古恩阿古路大巴拿你唔撚用
用美沙 柏方 perez 光頭佬小心返唔到阿根廷

基沙文未換出黎果時都自己停左幾次反擊讓賽

攻防都有 屈到
不過都輸到三球

踢433已經係on9
出柏禾美沙更on9

冇野好講啦，輸一粒，阿根廷真係16止步
下場大家睇好邊隊

光頭佬個feel似on9

葡撻同亞軍廷都要大換血架啦
兩隊D主力都過3字頭

出meza就抵撚死啦

最尾果球如果唔係美沙加多腳，好似會入
垃圾美沙

烏龜都差唔多 第一場對唔知邊隊都死磨爛磨

屆屆教練都無個正常
06年 換走列基美
10年 肥馬無經驗教波
14年 半場換走拿維斯
18年 重用阿甲仔

咪夜D睇下有冇變數囉
烏龜暫時水準好穩定

光頭老

伊卡迪都話搞人老婆
dybala究竟做錯d咩搞到一場正選都無

連球員都覺，係佢自己唔覺

真係算我唔識波,
meza, pavon呢d完全唔撚知邊個黎

美欺應該退

阿根廷永遠圍繞一個人踢的踢法/ 諗法

終於終結， 咁對佢地都唔好

陪葬左一代勁人

前朝元老重踢的話

要佢地擔大旗... 但邊個做大將？

阿古？ 迪馬？

好幾球都已經唔去 俾足面

so9 咬人

唔係messi救佢佢32強都收得皮啦

唔敢講會入
但最尾果下真係唔知做乜鳩係果個位出腳

半場如果光頭佬識調陣，阿根廷未必輸

隻左右閘好似放提咁
輸第2球可以唔走去逼, 好癲

阿朗啦
硬係覺得唔會一日死哂兩個球王

馬斯真係老 踢中超仲場場正選 biglia又唔揀
Le celso又唔用

冇幫教練含

條死毒撚心理唔平衡唔抵得人哋高大靚仔過佢

依家仲有邊隊係後生當打架？除左法國之外

大巴拿真心慘

希望啦，美斯止左步已經有小小唔開心，希望牙朗頂撚到

牙朗隊打摩洛哥都已經全場比人圍住黎屌啦喎
你會唔會太睇得起佢地

阿古路大巴拿擺後備既後果

點算?無哂寄託

始終做唔到真球王

牙朗個隊又係唔年紀唔細

Keyman

烏龜睇落好穩 但對手都好廢
可能認真打落都係垃圾黎

葡萄牙始終唔係咩勁旅
對住9分既烏龜

比利時

如果 美斯 代表 西班牙
點會 踢得咁辛苦

希望頂到，其實有時覺得呢d球王睇得一界得一界唔想佢地咁快收皮

10年拎左啦

比利時，成班好當打，有得踢

Agger
係啲on9先盲反

法國屈速 組織真心勁
認命喇美斯
足球係11人既運動

英國
52年最強

英格蘭

同埋基本上一有波到佢腳就三個圍埋去
仲有豬隊友呢

佢揀阿根廷果陣, 西班牙好垃圾架

丁力敗家到傻

今年踢出黎好睇過雙特朗肥年代所謂40年最強中場

唔知有咩好反，兩個都係好波既人，佢地落場踢踢得一界就係一界，反反做乜鳩

仲有光頭佬派膠
唉 睇住佢對足球既熱誠會咁樣俾人收皮
希望唔好又見佢喊

其實阿根庭之前都鐘意用d前鋒幫美斯開路

拉空 以前有拿維斯 泰維斯呢d爛打球員

屌你老母拉美拿 伊卡迪呢d 冇得入

讀Perez pavon meza呢d撚屌

我諗美斯同C朗都有機會踢埋呢屆唔再踢，真係年紀問題....

未真係對強隊 上場對比利士出後備唔計
但剩係知今年好多敗家仔

下屆呀朗37歲仲點踢
睇得一場得一場啦

新時代開始
暫時第一個彈出係麥巴比

你老尾你試下俾kante成場烏繩咁嬲住

多謝你吔俾過啲好波我吔睇

細佬仔玩玩具有咩好討論？

美斯先係教練

唉,亞軍廷唔想踢就小組唔好出線啦

學舒夫真高囉
門前之遠執雞

出pavon都算啦 pavon都做到吓嘢 屌你換人果陣出meza都唔出dybala

呢三隻轉哂icardi Gomez lamela 仲好啦，班阿甲根本屎

得king 龍虎切 係top fit

阿根廷真係盡力啦
始終法國真係高一班

biglia第一場咪用左囉

睇住佢想幫又幫唔到 但全世界又等佢救全家咁
利申 四年一度球迷
牙朗 美斯 尼馬呢三個
最欣賞都係美斯 踏踏實實
但真係無乜世界盃運

橙牙

冇迪咁斯高唔知幾多班

泰乜撚野維斯
呢條撚樣打阿根廷重毒瘤過隻阿甲美沙酮

豬隊友

阿古獸臨完場都交哂功課入一球

呢件垃圾係度浪費時間

阿根廷算係咁
今場好精彩

有無突然想起施丹。
真正球王。
球員時代 咩都贏過曬。
教波，隊皇馬去到鼎盛時期。

屌佢老母個6號一換入又差D派膠又反輸3球

呢個真係冇得講

幾多十年覺出到一個咁既頂級球王

之後立即割禾青

我地呢代，有幸見過丹丹踢波，無憾啦

其實係嫁，到今時今日上網睇返佢d上腳真係冇得頂

阿朗同美欺班隊友都無雞俾到佢地執

鐘意美斯既成長路 好羨慕佢
利申 踢波唔睇波

其實見到佢今場個心態真係䞚到
由有心有力 到有心無力 再到冇心無力
明明西班牙條路會順好多
都要carry祖國
唉 夠鐘休息喇 背負左太多太耐

丹丹知道已經去到頂峰，急流勇退。
留下最美好的回憶，呢種智慧似範蠡。

阿根廷後防真係入幾多幫係失幾多

98世界杯，扭人跳舞咁，勁到
有朵叫球場上既魔術師

馬斯查蘭奴退役

將足球藝術化。

一早出kun+dybala好過出pavon perez堆撚屌啦
落底射波乜都無

佢係叻既，叻都要識搵個時間退下

唉
pavon 美沙今場無次成功傳中
呢d數據真係

正選得迪馬利亞識落底
個教練係咪盲

補時豬100倍波膽

PAVON都落到底
同迪馬利亞一樣D波一個向觀眾傳
一個向後衛隻腳傳

唔係要佢入返幾球救世 但你都唔好散步等波到啦

哥利斯馬感覺踢波技巧唔差 對伊朗球入球仲係世界波 腳指尾拉西呢招真係爐火純青
去過巴塞國米 但點解佢同c朗發展差咁遠 連一線球星都唔係 係咪踢法融入唔到球隊 睇波時間唔長 有無人知

麥包皮

依場都仲叫散步

只可以講教練陣列出人問題，c朗隊友識配合，美斯隊友唔識配合，所以一向都話美斯返國家隊踢一向冇乜大表現

係囉 係前場都已經有逼架啦喎
不過法國中埸三條黑肉腸
一見美斯拎波就夾過去
就算佢爆到入去 仲有兩個人夾佢

後防散到咁你叫佢點敢壓咁前